搵人夾band, 差bass 同guitar

主要玩pop rock, 依家仲差個bass 同guitar, 主要屯元天夾，有興趣可以留tg

夾咩樂隊嘅歌？

Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Sax, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais and bassoon ate double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

結他
有啲興趣
玩咩歌多？

Bass佬留名

我ok

想問仲有冇招結他手？